加藤屋真係好正

啲嘢食又好食
又黃
可惜唔係得好多間分店
如果佢肯開多幾間，畀我哋去懲罰就好啦

次次想食然後見到鬼咁多人
我都係放棄

yeeeeeeeeee
山長水遠去見到咁多人真係

咁多黃店 分散投資

出面話一定要食黃店唔可以食藍
一食就要比人影大頭
要食加藤牛肉飯要出屯門先有得食
我個區又冇類似嘅野
食一次半次吉仔都唔得點算好
好驚呀遲下食吉仔會唔會比人私了架

邊區？

Pushhh

驚自爆唔講
遇左比人話左膠五毛

你喜啦

個烏冬好正
成日特登早啲落車食完再轉車返屋企，自己住果邊無

個個都一次半次 咁一開始推黃店策略做咩
有少少骨氣好唔好 荔枝角班手足而家想食咩都冇得揀

咁我都已經愈嚟愈食少左
洗唔洗影人大頭批鬥自己友
你仲想我點？
係咪一定要完全唔食
日撚日都要食黃店先得？
咁得閒內鬥點解唔做下文宣
內鬥完有咩得着？

拿睇清楚我冇話我同意影人大頭
係你條曲線差
同決心差

咁撚冇骨氣就縮返去老母個閪到
仲出黎扮受害者恬不知恥

我屌你老母都唔係日日屌
閒唔時咁屌下

咁撚無骨氣，食少一碗牛肉飯都要生要死

分店又少 仲開喺啲山卡啦窮撚公屋地方 有心想幫襯都難

唔食牛肉飯會？食其他黃舖有幾難

我就係想食牛肉飯咁點？
唔可以？得罪你？

自己整啦好易嘅 買多牛肉汁咪搞掂

藍屍要食我地都冇辨法

又屈
連登仔淨係識屈人藍/毛
永遠強迫人認同

冇屈過你
我相信你係深黃 只不過一次半次食吓藍店

未係囉
跟本冇可能保證所有人唔食
咁影大頭有咩意思？
除左批鬥自己友有咩得着

其實佢開喺旺角嘅話真係會做撚死啲員工

旺角正

慈雲山果間日日full晒

牛肉同雞飯都冇汁

麻辣原來好撚正

烏冬is better

壽司郎 迫走 長沙灣MCL果間

大家點睇

推黃店

唔明

間鋪原先係加藤做緊生意

收皮啦又扮深黃 深黃定義係點
冇料扮四走去食藍店抵你全家垃圾不如

迫走佢係譚仔三哥 因為個牌照 係連住 譚仔唔做佢都無得做 我估屯門慈雲山都係 譚仔三哥講唔租 加藤屋都無得租2間野唔同老闆

開始多人幫襯反而先嚟執一間
三哥定佢細佬究竟諗乜
幾時先開番多d分店

大埔果間好少人

好想係屋企附近有

食吉仔真係不了
唔食吉仔會餓死？？

係呀

個業主又唔係壽司郎，關壽司郎咩事

加完價就咁
你班仆街

真係好正
杯凍檸茶好飲，牛肉烏冬正到仆街

牛肉烏冬 無得輸 仲有好多配料加埋杯可樂 都係收你44蚊

學生仲要減8蚊

屋企隔黎就係加藤屋

要求天水圍開加藤屋，全黃市鎮天水圍有乜理由冇加藤屋！？

開正係每間吉野家附近
肯定吉野家好快全部玩完

依家仲多人？我仲未食到...